大家記唔記得之前衰咩？

就係衰篤灰 同 無力感
希望大家唔好比義士白白犧牲

仲有手足要大家救

推

唔洗諗咁多
總之不撤 就不散

目標得一個

一日未成功
一日都唔准互屌

講得啱

為咗呢場運動

但完咗之後我唔會忘記班和理非

有咩贏咗再講

認同呀

多謝

推到大家唔會亂諗

互屌 無力 就點都唔會贏

Push

烈士遺志一日未完成

一日都唔可以放棄

努力

d撚樣見一樣野成功就走黎想領功
捉你老母鬼

未成功呀
仲有慢慢長路

鬼你老母

呢一刻大家係戰友

諗下有咩目標好過

push

我哋係要拎返香港，唔係拎條馬路呀

要有人出黎帶頭set deadline

啱 而家有鏡頭影住可以set

香港人加油！

有咩要清算既, 完左件事贏左先再慢慢計
真正既大局為重, 唔好輕易俾人分開到, 加油!!

槍口一致對外